姜濤獲品牌青睞 率先跑出拍廣告

大受姐姐姨姨們歡迎的19歲小鮮肉姜濤（姜B），早前傳出被三間唱片公司同時相中，打算簽他為旗下歌手。近日有護膚品牌率先找他拍攝廣告，由其中一位《全民造星》導師馬天佑擔任創作總監，馬天佑說：「今次係姜B第一次拍攝，佢有少少怕醜同緊張，但好可愛，拍攝廣告嗰排成日落大雨，但姜B一嚟到就出太陽。」

姜B

19歲仔
唱片公司瘋狂爭人
有一百萬袋又咁多廣告代言

好想幫姜B含.....